Donc voila j'ai creer comme je t'ai dis les 3 dossiers
et j'ai deja mis des latex dans diapo et soutenance comme ca c deja pret a etre completer
je propose de mettre les texte a lire et tout dans rapport/annexe comme ca si on a besoin on peux les retrouver facilement